《持久戰》爭取6.16香港 200萬+1 人提名諾貝爾和平獎

今日仲有好多巴絲出動打遊擊包圍不同政府部門，相信仍會持續一陣，但力量上如果政府/警察不再衝擊，悶熱天氣加煩躁心情，好易出錯，然後之前所有累積一鋪清袋，走回五年前的舊路。

我想講，6.16聚集的政治力量及新聞輿論會因為政府不回應而慢慢消耗，再衝再圍也難以重新聚焦，倒不如將6.16的200萬+1的香港人，推舉提名「諾貝爾和平獎」（一定要6.16, 因為6.9, 6.12雙方的確有衝突），此舉有兩個理由。

1, 將200萬+1的新聞延長，過往的歷史，無論香港人或者無組織單位情況下，都未曾試有此類和平獎的提名，所以得獎與否並不重要，要將「200萬+1」的聲音得以延續，推舉提名的人，只需一個國會議員都可以提名，假如外國有議員願意做，輿論不斷，記者可以從不同角度再切入對港府/中共無限提問，例如問林鄭，香港人獲提名佢點睇，要佢問真係yes/no 佢都死，對於中共就更加難堪。但面子次要，目標為首，國際輿論繼續講。一日唔撤繼續講。

2, 將反送中議題從和平獎推向國際迫使中共面對，過咗呢個星期，過埋7.1, 過埋G20, 其實國際間仲有幾多關注？因為理由1而推落嚟，人權、一國兩制等議題可繼續發揮牽引作用。

無論呢個星期仲有咩變化，長遠持久對抗係必需，你睇元秋呢啲豬隊友今日完美示範，等你戒心一放低就嚟料。嘗試爭取諾貝爾和平獎可以喺反送中時間線上，不易被消耗。

進攻要有長短火。長有諾貝爾和平獎，短火要迫政府成立獨立調查委員會，徹查6.12 嘅警犬點樣胡亂駛用武力，將佢哋打學生嘅事繼續發酵，爭取沉默嘅師奶繼續支持，幫建制同班一哥對警犬割蓆，就嚟區選，個個為票扮好人，係分裂佢哋最好時機。

未登記選民記得登記，換咗身份證記得check 選民身份，鍵戰定勇武，留啲體力返屋企同長者講體諒警犬被建制出賣，鋪定路區選約長者一齊飲茶，佢用掌心雷收一百幾十，我哋舊零兩舊請佢飲茶陪佢去公園睇大媽跳舞再車佢返屋企，夜晚自己再去投票。

對唔住越講越離題，只想有用反惡法，兄弟爬山各自努力，多謝一班喺出邊搏晒命，仲要日曬雨淋嘅香港人，無以為報。